冇乜朋友既你生活過成點?

由細到大都冇乜朋友, 以前都仲有心機自己周圍去
grad完出黎做左一排野發覺自己已經冇乜動力, 想搵個人吹下水都冇
突然間覺得有D悶

因為返完工攰所以無動力？我想講就算有朋友，當大家愈黎愈大出黎社會做野，大家都有伴既時候，見面都自然少左，一個人都會好寂莫

就係因為呢排忙, 放假多左留係屋企hea先發現原來冇朋友搵會好悶
你都講得岩既我諗大部份初出黎做野既人都會一樣諗法

我都冇咩朋友
雖然好似好孤獨
但係反而都幾享受自己一個
成日都覺得唔算係一件壞事
悶咪睇下以前啲港產片

星期六日一係係屋企，一係同屋企人去街
朋友好少， 圈子好細
有時覺得生活好枯燥

Same
懷疑會愈黎愈習慣毒

太多都唔係件好事，
我成日想打機果陣又比人叫出去

通常星期六日出街做運動，做完hea下用電腦就一日
諗緊自己會唔會咁就一世

係呢個moment 唔太需要朋友 傾計都唔多想傾 冇乜野想同人分享 自己有好多問題两解決左先

我都咁覺得

好似我
煲左成個月myTV super

Same 但我好享受 可能我抵得悶

一至五返工好忙，好想放假
到星期六日有陣時想休息下，有時又想約人搵下野玩，先驚覺自己越大越冇朋友，最後都係選擇一個人嘅活動
好驚以後生活都係咁過

我都係咁，同朋友好少搵對方出街，好悶

都咁多年 慣左
係失左一次戀之後就有d時有d寂寞感會滲出黎咁

見到d朋友每晚都有節目好羨慕

其實兩睇，有時夜涼人靜想搵返個女朋友攬住黎訓
不過少街去錢又多

儲埋d錢有咩用

冇朋友...
日日對完部電腦...
咁就一日了

全日係屋企上網

食lunch都係自己一條友食，有時比啲低form見到會比人睥
利申：中學雞

same

Fd果啲都識左好多年
真係好好朋友既一隻手數得晒，

我唔係無試過去識多啲朋友
但係我真係唔鐘意去蒲去飲酒
溶入唔到

搵d telegram 谷 扮下痴線佬 吹下水過日神
1-6 對電腦 除左屋企人,熟既fd 外 無同街外人講野
星期日9成 唔係 訓左床到 就係打足成日機
唔煙唔酒 出親街都係搵目的(睇/買野)而出街

毒J得黎又未去到痴線佬上身
正常人既lv 又未去到
錢又唔急住搵
鳩多幾年三字頭

享受自己一個就真既, 因為自己本身都係內向既人
讀書果陣一見到有好野食呀有好戲睇會自己扑到去, 去到書局又會企足幾個鐘咁

原來都咁多人係咁

又唔係話放唔低果個人, 而係放唔低有個知心陪住既日子

有冇興趣交個朋友
發現同你好相似。。。。
我地應該有計傾

我都內向 初頭唔識同人相處 脾氣又差
所以冇朋友 而且又好驚自己一個出街
係零娛樂咁濟
而家都會成日自己係書局企幾粒鐘
但唔會自己去睇戲

我都好少自己睇戲啦，又唔係特別鐘意睇
內向又冇乜朋友既話真係要多d搵自己有興趣既野做下，成日冇野做會好易沉左落去屈到病
遲d冇咁忙果陣都諗住周圍搵野學下充實下自己
共勉之啦巴打

我都同你差唔多

會成日自己亂諗野
又冇咩興趣

telegram?

點解高登咁多痴線佬咪就係咁解囉
無朋友咪上黎r水吹，一樣過得咁開心

日日返工放工
放假就係屋企

都係算啦，我地呢類人唔太需要朋友 唔空虛

試過自己出去影相同自己去旅行包你返唔到轉頭

毒到返唔到轉頭

平時：返工放工打機訓教
放假：打機訓教hea打機

一個月有一日行山咁

持續左年半 毒撚成日比人問幾時拍拖

好慘

日日健身返工放工
放假健身返part-time
寄情工作

同感，習慣左一個人自由自在，就覺得一群人係束縛

巴打我都有D憎以前D中同
dayoff都係返下part time咁

放工番屋企 放假係屋企

本身好少約朋友出街 熟都係得幾個
係啱啱失戀果期係聖誕 興幸朋友都肯陪我
平時都係跑步或者返屋企hea 自己行街睇戲
岩岩就報左名讀書，當係搵野搞下無咁悶

自己可以做啲鍾意既野
可以得閑落下街跑下
忘卻煩惱

毒行

i know that feel bro

中學讀完中四就冇讀
出社會扮工，職場上係唔會有朋友
全部都一句起兩句止
久而久之習慣左一個人
出黎做左幾年野間唔中都有同中學朋友聯絡
時間耐左加上工作忙碌同赲
連僅餘既朋友搵我都置諸不理
什至連屋企人都好似陌生人一樣
點解會變成咁。。

善用下d假期放鬆下休息多d, 等自己有返精神應付好工作再慢慢搵返d朋友啦
如果佢地肯主動搵你, 都唔會介意你因為忙而甩底既

係大學入面都唔係識到真心朋友，可以一齊傾心事吹水
好驚畢左業之後更加冇朋友，淨係得返工放工無限ot 唉

大學冇朋友x2
上堂得一個仲要落堂即走人
收工同事約人食夜晚我就回家煲劇
唉可能我太慢熱

唉
當人地friend晒
自己仲鳩下鳩下咁

大學同major 就算一齊玩我都唔覺得係朋友

感覺所有人都有自己既核心朋友
好難再融入

識到又未必岩玩 有同學去完自己major ocamp 好耐先reu 平時連出黎玩都唔會

還好身邊仲有男朋友
不過身邊朋友真係好少再聯絡
想搵人出街傾計都無
每次諗起就覺得自己好孤獨

大學識真心朋友

Ocamp既人都係呢度玩呢度散
隔一排都冇咩再聯絡啦

番工識下可能

我都好想搵人傾下計 生活好苦悶
交個朋友好冇

冇朋友 日日自己返工放工食飯 好叉悶
有冇巴絲做個朋友

真係冇朋友既就會習慣左啦

咩人都唔想理 但好想揾番你啊

你起碼有friends

擘大眼，返工
返到屋企，都差唔多訓教
都冇咩時間比我搵朋友
有心事?wtsapp比唯一一個會交心既朋友等佢應
不過佢都唔係成日得閒同我傾

我成日諗，如果有日我結婚，都唔知搵邊個做姊妹都冇咩朋友

最慘係比人覺得自己多朋友 其實放假一個人係屋企咋

同事純粹返工個時傾 收左工就冇聯絡
大學同學更加係 又功利
中同各有各生日
好似得我仲咁廢青feel

大學有咩途徑識朋友
除左ocamp major

大學既fd我都係上堂識 ocamp識完都keep唔到

想搵人傾計傾心事打開手機 咦 我冇朋友

冇朋友既絲打想傾計可以搵我
成日都好得閒

很好 平時一個人覺得好自在 有時放假自己一個周圍去 做下自己野 感覺好正

自己比較好彩，大學果陣上堂識到一個朋友勁fd
日日一齊食飯，吹水吹通頂咁
試下放開個心可能會識到同類，當然要帶眼識人啦，大學d人衰起上黎都幾誇張
btw條友出左pool就冇再搵佢

ocamp要識到朋友既話個樣要有返咁上下，除非係世界仔咩都up得一餐

你係咪絲打先
利申：想女同女傾

日撚日都頹住甘過
wts根本冇人搵 唔拎電話出街都得
反學放學都自己一個
lunch一樣 其實根本冇心機食 自己一個係咁搵位搭枱比人望住果下真心好Sad
學校啲人又假又怪 傾唔埋

唔好結了
我諗都冇諗過

唔鐘意傾計 覺得冇乜野
就算我同d人唔熟照埋堆都冇問題 去食飯去玩
我有心情就去

我放假多數自己一個行街睇戲食飯
冇朋友無法

係咁買steam game 煲劇
六日就做下運動 有時就同連登仔劈下酒 摺既時候可以成星期唔出街

平時就返工->放工->連登/高登
放假就訓教->連登/高登->訓教，有時陪下屋企人飲茶

中學生?唔好太介意陌生人對你既眼光啦, 經常將自己既諗法投影落陌生人度會好易屈到病, 你可以掉轉諗下, 其實你望到陌生人都係無意地望(除非係靚仔靚女) 放鬆少少啦

朋友一隻手都數得曬
Wts冇人會搵 d group全部靜音曬
日日返學放學 冇社交
好enjoy

一直都冇乜朋友
以前會成日覺得好唔開心
宜家反而享受自己一個人o既時間
同埋發現朋友少其實係一件好事

咁又唔得
最多簽個紙就算

IVE撚黎
but 射射你

same
兩老又唔想旅行結婚

想識多d朋友

咁平時有咩做?淨係讀書唔會好悶咩

same here
好多人傾完一陣就next 唔會諗住keep

咁都唔係好大姐, 仲有時間比你諗下自己係咪適合呢種生活, 唔係既話就努力d搵下朋友啦

讀緊書定點?讀緊書會遇到多d唔同既人, 試下觀察邊d人好邊d人差, 試下自己付出多d主動搵下人, 總會搵到個交到心既

隔左咁耐,宜家都已經唔識識朋友

順其自然啦, 得閒R下身邊既人傾閒計, 岩channel既自然會愈來愈多野講
正如訓唔著, 不停叫自己訓都唔會訓到架啦

我係絲打

無朋友+1
因為平時放假唔係陪老婆就打機，由細到大都無咩朋友，玩game都好少話同人玩or深交。

留下評論就當同人有交流
朋友都係一句起兩句止無咩火花
返工放工自己玩單機ＧＡＭＥ
睇下片自己一個人笑下咁

我都想好多人約 好多人搵我傾計whatsapp
放假多活動 成班人周圍去
但現實朋友都多個 電話可以成個月都冇人打黎 whatsapp
返工又融入唔到 同d人冇咩野講
諗到仲好多年係咁

冇人打黎同搵x2

扣除返工返學休息既時間，其實浄返低既時間都唔係太多，就算有，多數都係用黎陪屋企人，根本無時間去維繫又或者識朋友。不過都習慣咗啦，都分唔清自己係毒定獨立

人大左 真係好似無乜朋友咁
同事 就真係同事

真心朋友，要數好似得翻1個，不過比我更自閉
平時多數自己1個漫無目的咁過，無乜野特別有興趣
除左返工，其他時間都係對住電腦hea，但又唔係enjoy
無錢無女，人生勁無聊，所以就算突然死左好似都無所謂
行屍走肉，無靈魂既空殼

冇朋友
過得幾輕鬆自在
我社交能力正常 但係覺得識朋友好攰 所以唔識

你起碼有個老婆

搵個興趣 日子會無咁悶
好似打機呀 學下外語 追下動漫之類

冇咩朋友
平時放假唔想係屋企會自己一個出街四圍行

行路L?

可唔可以同我做朋友
你陪我做我想做既野 我又陪返你做你想做既野